係大家出旺角之前，何君堯有啲野想同大家講

獨家以影片分析：何君堯最新記召

（平安喜悅、認同請分享）

身為何妖忠粉
一定幫你大堆
好人一生平安

何妖